{
	"oferta1314": [{
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "SAN33",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Documentaci\u00f3 i administraci\u00f3 sanit\u00e0ries (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07013310",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Academia Fleming",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN32-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Diet\u00e8tica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN34",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic Superior en Higiene bucadental (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN38",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Protesi dental (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN38",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Protesi dental (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SAN39-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Salut ambiental (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07005647",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Adema",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008004",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Muro",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Albuhaira",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07008004",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Muro",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Albuhaira",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07008004",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Muro",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Albuhaira",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Dual)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Dual)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Dual)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007851",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Alc\u00fadia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Alc\u00fadia",
			"Clau_cicle": "HOT31",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Gesti\u00f3 d'allotjaments tur\u00edstics (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "IMP22",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SAN32-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Diet\u00e8tica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007929",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Algarb",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003894",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Antoni Maura",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07003894",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Antoni Maura",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003894",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Antoni Maura",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003894",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Antoni Maura",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007930",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Arxiduc Llu\u00eds Salvador",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007930",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Arxiduc Llu\u00eds Salvador",
			"Clau_cicle": "ELE31",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07006767",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Aula Balear",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006767",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Aula Balear",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007942",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Aurora Picornell",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07012962",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Joan de Labritja",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Bal\u00e0fia",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07012962",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Joan de Labritja",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Bal\u00e0fia",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07008338",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Andratx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Baltasar Porcel",
			"Clau_cicle": "MAP12",
			"Familia_cicle": "MAP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment d'embarcacions esportives i d'esbarjo (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "MARITIMOPESQUERA"
		}, {
			"Id_centre": "07008855",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Bendinat",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07008855",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Bendinat",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07001551",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Berenguer D'Anoia",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07001551",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Berenguer D'Anoia",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07001551",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Berenguer D'Anoia",
			"Clau_cicle": "COM33",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Gesti\u00f3 de vendes i espais comercials (Dual)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07001551",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Berenguer D'Anoia",
			"Clau_cicle": "COM31",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en M\u00e0rqueting i publicitat",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07008387",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ferreries",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Biel Mart\u00ed",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Dual)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Dual)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT31",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Gesti\u00f3 d'allotjaments tur\u00edstics (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT34",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Direcci\u00f3 de cuina (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007899",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "HOT35",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Direcci\u00f3 de serveis en restauraci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07008235",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008235",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008235",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008235",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Calvi\u00e0",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07014922",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Can Marines",
			"Clau_cicle": "AGA22",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Mat\u00ed) (La matr\u00edcula d'aquests ensenyaments es realitzar\u00e0 a l'IES Xarc)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07014922",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Can Marines",
			"Clau_cicle": "AGA23",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Jardineria i floristeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "IMP22",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "SAN36",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Laboratori de diagn\u00f2stic cl\u00ednic i biom\u00e8dic (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007954",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Cap de Llevant",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008341",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Capdepera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Capdepera",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07008341",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Capdepera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Capdepera",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07015033",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre d'estudis manacorins",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07015033",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre d'estudis manacorins",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07015033",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre d'estudis manacorins",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07008651",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre de formaci\u00f3 professional Creu Roja",
			"Clau_cicle": "SAN21",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries (No definit)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008651",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre de formaci\u00f3 professional Creu Roja",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (No definit)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008651",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Centre de formaci\u00f3 professional Creu Roja",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (No definit)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07013383",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Centre de Tecnificaci\u00f3 Esportiva Ib",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Partida)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07013383",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Centre de Tecnificaci\u00f3 Esportiva Ib",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07004230",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Centro Internacional de Educaci\u00f3n",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07004230",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Centro Internacional de Educaci\u00f3n",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07004230",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Centro Internacional de Educaci\u00f3n",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07004230",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Centro Internacional de Educaci\u00f3n",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008454",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Campos",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Dami\u00e0 Huguet",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07015124",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP EDIB",
			"Clau_cicle": "COM31",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en M\u00e0rqueting i publicitat (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07015124",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP EDIB",
			"Clau_cicle": "IFC32",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07015124",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP EDIB",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008016",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Emili Darder",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008016",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Emili Darder",
			"Clau_cicle": "IFC31",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006664",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Es Liceu",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07015094",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Escola d'Imatge i So (CEF)",
			"Clau_cicle": "IMS21",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en V\u00eddeo disc-jockey i so (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07015094",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Escola d'Imatge i So (CEF)",
			"Clau_cicle": "IMS31",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animacions 3D, jocs i entorns interactius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07015094",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Escola d'Imatge i So (CEF)",
			"Clau_cicle": "IMS32",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Realitzaci\u00f3 de projectes d'audiovisuals i espectacles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07015094",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Escola d'Imatge i So (CEF)",
			"Clau_cicle": "IMS34",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en So per a audiovisuals i espectacles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07013620",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Escola Nauticopesquera",
			"Clau_cicle": "MAP22",
			"Familia_cicle": "MAP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Manteniment i control de la maquin\u00e0ria de vaixells i embarcacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "MARITIMOPESQUERA"
		}, {
			"Id_centre": "07013620",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Escola Nauticopesquera",
			"Clau_cicle": "MAP32",
			"Familia_cicle": "MAP",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Transport mar\u00edtim i pesca d'altura (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "MARITIMOPESQUERA"
		}, {
			"Id_centre": "07015288",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP ESERP Business School",
			"Clau_cicle": "COM31",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en M\u00e0rqueting i publicitat (Horabaixa)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07015288",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP ESERP Business School",
			"Clau_cicle": "COM34",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Comer\u00e7 internacional (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "AGA23",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Jardineria i floristeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "AGA31",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Paisatgisme i medi rural (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007905",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Felanitx",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007671",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "ARG21",
			"Familia_cicle": "ARG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Preimpressi\u00f3 digital (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ARTS GR\u00e0FIQUES"
		}, {
			"Id_centre": "07007671",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "ARG21",
			"Familia_cicle": "ARG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Preimpressi\u00f3 digital (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ARTS GR\u00e0FIQUES"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SEA21",
			"Familia_cicle": "SEA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Emerg\u00e8ncies i protecci\u00f3 civil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SEGURETAT I MEDI AMBIENT"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "COM34",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Comer\u00e7 internacional (Horabaixa)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IFC32",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Dual)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IMP21",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Est\u00e8tica i bellesa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IMP21",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Est\u00e8tica i bellesa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IMP22",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "IMP33",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assessoria d'imatge personal i corporativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007671",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN32-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Diet\u00e8tica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006238",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SAN36",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Laboratori de diagn\u00f2stic cl\u00ednic i biom\u00e8dic (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007671",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007671",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Francesc de Borja Moll",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07015082",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Global centre d'estudis",
			"Clau_cicle": "IFC32",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07015082",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Global centre d'estudis",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07015082",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Global centre d'estudis",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07015082",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Global centre d'estudis",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006470",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Pollen\u00e7a",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Cifre de Colonya",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07006470",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Pollen\u00e7a",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Cifre de Colonya",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07006470",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Pollen\u00e7a",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Cifre de Colonya",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007917",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "S\u00f3ller",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Colom Casasnoves",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007917",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "S\u00f3ller",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Colom Casasnoves",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007917",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "S\u00f3ller",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Colom Casasnoves",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007917",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "S\u00f3ller",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Colom Casasnoves",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07006512",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Sagrera",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006512",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Sagrera",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006512",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Guillem Sagrera",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "ELE32",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes de telecomunicacions i inform\u00e0tics (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "HOT32",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Ag\u00e8ncies de viatges i gesti\u00f3 d'esdeveniments (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "IMA22",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e9cnic en Instal\u00b7lacions frigor\u00edfiques i de climatitzaci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07001401",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Isidor Macabich",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003471",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Jes\u00fas Mar\u00eda",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003471",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Jes\u00fas Mar\u00eda",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07003882",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Alcover",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007152",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Maria Thom\u00e0s",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07007152",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Maria Thom\u00e0s",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07001964",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Ramis i Ramis",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Partida)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07001964",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Ramis i Ramis",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07001964",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Joan Ramis i Ramis",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "AGA23",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Jardineria i floristeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "AGA31",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Paisatgisme i medi rural (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07013498",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sa Pobla",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Joan Taix",
			"Clau_cicle": "IMP22",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07007796",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Llompart",
			"Clau_cicle": "ARG21",
			"Familia_cicle": "ARG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Preimpressi\u00f3 digital (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ARTS GR\u00e0FIQUES"
		}, {
			"Id_centre": "07007796",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Llompart",
			"Clau_cicle": "ARG22",
			"Familia_cicle": "ARG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Impressi\u00f3 gr\u00e0fica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ARTS GR\u00e0FIQUES"
		}, {
			"Id_centre": "07007796",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Llompart",
			"Clau_cicle": "SAN21",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007796",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Llompart",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007796",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Llompart",
			"Clau_cicle": "SAN35",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Imatge per al diagn\u00f2stic i medicina nuclear (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07000832",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Quadrado",
			"Clau_cicle": "FME11",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fabricaci\u00f3 i muntatge (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07000832",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Quadrado",
			"Clau_cicle": "IMA23",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Manteniment electromec\u00e0nic (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07000832",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Maria Quadrado",
			"Clau_cicle": "IMA32",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Manteniment d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07007607",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Alaior",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Miquel Gu\u00e0rdia",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07007607",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Alaior",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Miquel Gu\u00e0rdia",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07007607",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Alaior",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Miquel Gu\u00e0rdia",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007747",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Sureda i Blanes",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007747",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Sureda i Blanes",
			"Clau_cicle": "AGA22",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007747",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Sureda i Blanes",
			"Clau_cicle": "AGA23",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Jardineria i floristeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007747",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Sureda i Blanes",
			"Clau_cicle": "AGA25",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en aprofitament i conservaci\u00f3 del medi natural (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07007747",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Josep Sureda i Blanes",
			"Clau_cicle": "INA21",
			"Familia_cicle": "INA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Forneria rebosteria i confiteria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IND\u00faSTRIES ALIMENT\u00e0RIES"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT31",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Gesti\u00f3 d'allotjaments tur\u00edstics (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT32",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Ag\u00e8ncies de viatges i gesti\u00f3 d'esdeveniments (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT33",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e9cnic superior en Guia informaci\u00f3 i assist\u00e8ncies tur\u00edstiques (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT34",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Direcci\u00f3 de cuina (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "HOT35",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Direcci\u00f3 de serveis en restauraci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "IMS32",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Realitzaci\u00f3 de projectes d'audiovisuals i espectacles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "IMS32",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Realitzaci\u00f3 de projectes d'audiovisuals i espectacles (Horabaixa)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "IMS35",
			"Familia_cicle": "IMS",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Il\u00b7luminaci\u00f3 captaci\u00f3 i tractament d'imatge (Horabaixa)",
			"Descripcio": "IMATGE I SO"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "TMV12",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment d'embarcacions esportives i d'esbarjo (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "TMV21",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Carrosseria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003833",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Jun\u00edper Serra",
			"Clau_cicle": "TMV31",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Automoci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07007693",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA La Balanguera",
			"Clau_cicle": "IMP22",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Perruqueria i cosm\u00e8tica capil\u00b7lar (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07004308",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC La Pur\u00edsima",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius [Concertat] (Partida)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07004333",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC La Salle (Palma)",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07004333",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC La Salle (Palma)",
			"Clau_cicle": "SAN36",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Laboratori de diagn\u00f2stic cl\u00ednic i biom\u00e8dic (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07004333",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC La Salle (Palma)",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07004333",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC La Salle (Palma)",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07006305",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Art\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Lloren\u00e7 Garcias i Font",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006305",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Art\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Lloren\u00e7 Garcias i Font",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006305",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Art\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Lloren\u00e7 Garcias i Font",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "ENA31",
			"Familia_cicle": "ENA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Efici\u00e8ncia energ\u00e8tica i energia solar t\u00e8rmica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ENERGIA I AIGUA"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "FME11",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fabricaci\u00f3 i muntatge (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "IMA21",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de producci\u00f3 de calor (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07008511",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Llucmajor",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07003638",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Llu\u00eds Vives",
			"Clau_cicle": "IFC32",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions multiplataforma (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07003638",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Llu\u00eds Vives",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003638",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Llu\u00eds Vives",
			"Clau_cicle": "SAN35",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Imatge per al diagn\u00f2stic i medicina nuclear (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003638",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CP",
			"Nom_centre": "CP Llu\u00eds Vives",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "COM31",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en M\u00e0rqueting i publicitat (Horabaixa)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "ELE31",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (Dual)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "IFC31",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "TMV21",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Carrosseria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07002208",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Manacor",
			"Clau_cicle": "TMV31",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Automoci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07008181",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Vilafranca de Bonany",
			"Tipus_centre": "CEPA",
			"Nom_centre": "CEPA Mancomunitat des Pla de Mallorca",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed) (S'impartiran a l'edifici de ca Ses Monges de Costitx)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007802",
			"Illa_centre": "Formentera",
			"Localitat_centre": "Formentera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marc Ferrer",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007802",
			"Illa_centre": "Formentera",
			"Localitat_centre": "Formentera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marc Ferrer",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007802",
			"Illa_centre": "Formentera",
			"Localitat_centre": "Formentera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marc Ferrer",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "HOT22",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Serveis en restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "HOT34",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Direcci\u00f3 de cuina (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07000844",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ciutadella de Menorca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Maria \u00c0ngels Cardona",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07008818",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marratx\u00ed",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07008818",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marratx\u00ed",
			"Clau_cicle": "SAN22",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Farm\u00e0cia i parafarm\u00e0cia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008818",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marratx\u00ed",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008818",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marratx\u00ed",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008818",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Marratx\u00ed",
			"Clau_cicle": "SAN34",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic Superior en Higiene bucadental (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "SAN34",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic Superior en Higiene bucadental (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07002191",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Moss\u00e8n Alcover",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003857",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Nuestra Se\u00f1ora de Montesi\u00f3n (Palma)",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003857",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Nuestra Se\u00f1ora de Montesi\u00f3n (Palma)",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003857",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Nuestra Se\u00f1ora de Montesi\u00f3n (Palma)",
			"Clau_cicle": "SAN23-LOGSE",
			"Familia_cicle": "SAN",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cures auxiliars d'infermeria [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SANITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "AGA22",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Producci\u00f3 agropecu\u00e0ria (Mat\u00ed) (S'impartiran al Centre de Capacitaci\u00f3 i experi\u00e8ncies agr\u00e0ries 'Sa Granja')",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "AGA23",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Jardineria i floristeria (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "ELE31",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "FME11",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fabricaci\u00f3 i muntatge (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "FME21",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Mecanitzaci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07001940",
			"Illa_centre": "Menorca",
			"Localitat_centre": "Ma\u00f3",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pasqual Calb\u00f3 i Cald\u00e9s",
			"Clau_cicle": "MSP34-LOGSE",
			"Familia_cicle": "MSP",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Prevenci\u00f3 de riscos professionals (Horabaixa)",
			"Descripcio": "MANTENIMENT I SERVEIS A LA PRODUCCI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ELE31",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes electrot\u00e8cnics i automatitzats (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "ELE32",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes de telecomunicacions i inform\u00e0tics (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "IFC31",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07007978",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Inca",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Pau Casesnoves",
			"Clau_cicle": "TMV31",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Automoci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE32",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Sistemes de telecomunicacions i inform\u00e0tics (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE33",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Manteniment electr\u00f2nic (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "ELE34",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Automatitzaci\u00f3 i rob\u00f2tica industrial (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "EOC31",
			"Familia_cicle": "EOC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Projectes d'edificaci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "EDIFICACI\u00f3 I OBRA CIVIL"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "EOC31",
			"Familia_cicle": "EOC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Projectes d'edificaci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "EDIFICACI\u00f3 I OBRA CIVIL"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "EOC32",
			"Familia_cicle": "EOC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Projectes d'obra civil (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "EDIFICACI\u00f3 I OBRA CIVIL"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "EOC32",
			"Familia_cicle": "EOC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Projectes d'obra civil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "EDIFICACI\u00f3 I OBRA CIVIL"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "FME11",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fabricaci\u00f3 i muntatge (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "IMA22",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e9cnic en Instal\u00b7lacions frigor\u00edfiques i de climatitzaci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "IMA23",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Manteniment electromec\u00e0nic (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "IMA32",
			"Familia_cicle": "IMA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Manteniment d'instal\u00b7lacions t\u00e8rmiques i de fluids (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INSTAL\u00b7LACI\u00f3 I MANTENIMENT"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "MAM11",
			"Familia_cicle": "MAM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fusteria i moble (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FUSTA, MOBLE I SURO"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "MAM22",
			"Familia_cicle": "MAM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7laci\u00f3 i moblament (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FUSTA, MOBLE I SURO"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "MAM22",
			"Familia_cicle": "MAM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7laci\u00f3 i moblament (Horabaixa)",
			"Descripcio": "FUSTA, MOBLE I SURO"
		}, {
			"Id_centre": "07003869",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Polit\u00e8cnic",
			"Clau_cicle": "MSP34-LOGSE",
			"Familia_cicle": "MSP",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Prevenci\u00f3 de riscos professionals (Horabaixa)",
			"Descripcio": "MANTENIMENT I SERVEIS A LA PRODUCCI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07013152",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Porreres",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Porreres",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07013371",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Manacor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Porto Cristo",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008375",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Son Servera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Puig de Sa Font",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008375",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Son Servera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Puig de Sa Font",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07008375",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Son Servera",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Puig de Sa Font",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007553",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Quart\u00f3 de Portmany",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007553",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Quart\u00f3 de Portmany",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007553",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Quart\u00f3 de Portmany",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007553",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Quart\u00f3 de Portmany",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07007553",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Quart\u00f3 de Portmany",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07000212",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Andratx",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003870",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "IFC12",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica d'oficina (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07003870",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003870",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "SSC32",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 sociocultural i tur\u00edstica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003870",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003870",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ramon Llull",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008065",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES S'Arenal",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008065",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Llucmajor",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES S'Arenal",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "COM21",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Activitats comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07006299",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Blanca Dona",
			"Clau_cicle": "COM31",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en M\u00e0rqueting i publicitat (Horabaixa)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07008089",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Colomina",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008089",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Colomina",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008089",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Colomina",
			"Clau_cicle": "IFC31",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07014144",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Serra",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07014144",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Antoni de Portmany",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sa Serra",
			"Clau_cicle": "HOT21",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Cuina i gastronomia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07008867",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Sant Josep de sa Talaia",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sant Agust\u00ed",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07001058",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Alfons - Es Lledoner",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07001058",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Alfons - Es Lledoner",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07001058",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Alfons - Es Lledoner",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07001058",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Felanitx",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Alfons - Es Lledoner",
			"Clau_cicle": "IMP11",
			"Familia_cicle": "IMP",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Perruqueria i est\u00e8tica [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "IMATGE PERSONAL"
		}, {
			"Id_centre": "07002701",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Antoni Abat (Son Ferriol)",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003331",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Felip Neri",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07003298",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Francesc",
			"Clau_cicle": "COM33",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Gesti\u00f3 de vendes i espais comercials [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances [Concertat] (Dual)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07006500",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer I",
			"Clau_cicle": "IFC31",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 de sistemes inform\u00e0tics en xarxa [Concertat] (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07003067",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer II",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003067",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Sant Josep Obrer II",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions [Concertat] (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008351",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Santa Margalida",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Margalida",
			"Clau_cicle": "COM11",
			"Familia_cicle": "COM",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis comercials (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "COMER\u00e7 I M\u00e0RQUETING"
		}, {
			"Id_centre": "07008351",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Santa Margalida",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Margalida",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07008351",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Santa Margalida",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Margalida",
			"Clau_cicle": "SSC31",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Educaci\u00f3 infantil (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07001371",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Maria d'Eivissa",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07001371",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Maria d'Eivissa",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Temporalitzaci\u00f3 especial)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07001371",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Eivissa",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santa Maria d'Eivissa",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008053",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Santany\u00ed",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Santany\u00ed",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG31",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Assist\u00e8ncia a la direcci\u00f3 (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Dual)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007838",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Ses Estacions",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07008481",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sineu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sineu",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008481",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Sineu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Sineu",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008363",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Ferrer",
			"Clau_cicle": "FME11",
			"Familia_cicle": "FME",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Fabricaci\u00f3 i muntatge (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "FABRICACI\u00f3 MEC\u00e0NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07008363",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Ferrer",
			"Clau_cicle": "IFC11",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Inform\u00e0tica i comunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008363",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Ferrer",
			"Clau_cicle": "IFC21",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Sistemes microinform\u00e0tics i xarxes (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07008363",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Calvi\u00e0",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Ferrer",
			"Clau_cicle": "IFC33",
			"Familia_cicle": "IFC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Desenvolupament d'aplicacions Web (Horabaixa)",
			"Descripcio": "INFORM\u00e0TICA I COMUNICACIONS"
		}, {
			"Id_centre": "07004023",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CEE",
			"Nom_centre": "CEE Son Ferriol",
			"Clau_cicle": "AGA11",
			"Familia_cicle": "AGA",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Agrojardineria i composicions florals (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "AGR\u00e0RIA"
		}, {
			"Id_centre": "07004023",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CEE",
			"Nom_centre": "CEE Son Ferriol",
			"Clau_cicle": "HOT11",
			"Familia_cicle": "HOT",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Cuina i restauraci\u00f3 (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "HOTELERIA I TURISME"
		}, {
			"Id_centre": "07014703",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Son Llebre",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07014703",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Son Llebre",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07014703",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Son Llebre",
			"Clau_cicle": "SSC33",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Integraci\u00f3 social (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07014703",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Marratx\u00ed",
			"Tipus_centre": "CIFP",
			"Nom_centre": "CIFP Son Llebre",
			"Clau_cicle": "SSC34",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Mediaci\u00f3 comunicativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ADG32",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Administraci\u00f3 i finances (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ELE21",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions el\u00e8ctriques i autom\u00e0tiques (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "ELE22",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Instal\u00b7lacions de telecomunicacions (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "MVA32-LOGSE",
			"Familia_cicle": "MVA",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Manteniment aeromec\u00e0nic (Mat\u00ed) (S'impartiran a les instal\u00b7lacions d'Air Europa (Pol\u00edgon Son Noguera, Llucmajor))",
			"Descripcio": "MANTENIMENT DE VEHICLES AUTOPROPULSATS"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "TMV11",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Manteniment de vehicles (Horabaixa)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07003845",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Pacs",
			"Clau_cicle": "TMV22",
			"Familia_cicle": "TMV",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Electromec\u00e0nica de vehicles autom\u00f2bils (Dual)",
			"Descripcio": "TRANSPORT I MANTENIMENT DE VEHICLES"
		}, {
			"Id_centre": "07006925",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Rullan",
			"Clau_cicle": "AFD21-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Conducci\u00f3 d'activitats fisicoesportives en el medi natural - IB (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07006925",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Son Rullan",
			"Clau_cicle": "AFD31-LOGSE",
			"Familia_cicle": "AFD",
			"Nivell_cicle": "GS",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic superior en Animaci\u00f3 d'activitats f\u00edsiques i esportives (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ACTIVITATS F\u00edSIQUES I ESPORTIVES"
		}, {
			"Id_centre": "07015151",
			"Illa_centre": "Mallorca",
			"Localitat_centre": "Palma",
			"Tipus_centre": "CC",
			"Nom_centre": "CC Toth Educatiu Amadiba",
			"Clau_cicle": "SSC21",
			"Familia_cicle": "SSC",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Atenci\u00f3 a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia (Horabaixa)",
			"Descripcio": "SERVEIS SOCIOCULTURALS I A LA COMUNITAT"
		}, {
			"Id_centre": "07007759",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Xarc",
			"Clau_cicle": "ADG11",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "T\u00edtol professional b\u00e0sic en Serveis administratius (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007759",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Xarc",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Mat\u00ed)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007759",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Xarc",
			"Clau_cicle": "ADG21",
			"Familia_cicle": "ADG",
			"Nivell_cicle": "GM",
			"Descripcio_cicle": "T\u00e8cnic en Gesti\u00f3 administrativa (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ADMINISTRACI\u00f3 I GESTI\u00f3"
		}, {
			"Id_centre": "07007759",
			"Illa_centre": "Eivissa",
			"Localitat_centre": "Santa Eul\u00e0ria des Riu",
			"Tipus_centre": "IES",
			"Nom_centre": "IES Xarc",
			"Clau_cicle": "ELE11",
			"Familia_cicle": "ELE",
			"Nivell_cicle": "FPB",
			"Descripcio_cicle": "Titol professional b\u00e0sic en Electricitat i electr\u00f2nica (Horabaixa)",
			"Descripcio": "ELECTRICITAT I ELECTR\u00f2NICA"
		}]
}